\input{../../tex/preamble}
\input{../../tex/firstpage_cmd}

\begin{document}
  \firstpage{Héritage et polymorphism}
  
  \writeExercice{1}
  
  %Exercice 2
  \section{Exercice 2}
  \subsection{Code source}
  
  \subsubsection{Solution avec les classes}
  \lstinputlisting{\exercicePath{2}}
  
  \subsubsection{Proposition d'une solution utilisant les intefaces}
  \lstinputlisting{\subExercicePath{2}{InterfaceTest}}
  \subsection{Exécution}
  \screenShot{Exercice2}
  
  %Exercice 3
  \section{Exercice 3}
  \subsection{Code source}
  
  \subsubsection{Définition de la classe Cercle avec héritage}
  \lstinputlisting{\exercicePath{3}}
  
  \subsubsection{Définition de classe Cercle avec composition}
  \lstinputlisting{../Exercice3/src/ex3composition/Exercice3.java}
  \subsection{Exécution}
  \screenShot{Exercice3}
  
  \writeExercice{4}
  \writeExercice{5}  
  \writeExercice{6}
\end{document}
